聽朝有無得排iPhone 8?

想要部8細黑256唔知難唔難買

細機 訓係到都買到啦
周街都係貨
身邊100個人 都無一個人話買iPhone8

聽日去攞大機 想順便買多部細機……

Walk in

真正的iphone terminator

所以買8